(震驚十三億idog) iPhone 隱藏功能

我朋友前排買左部iPhone 8
諗住部機已經買左咁多錢
就慳少少同同事夾單淘左個幾蚊既殼
買到番到黎就知賴野 個殼鬆到甩下甩下咁
點知iPhone連物料都係智能
而家已經自動調整到岩岩好fit晒個殼

idog不願面對 剩係識負皮